藍屍們一萬會點用？

其實班藍屍咁撐自己人又唔割
到時候又會唔會肯俾一萬藍店黑警

肯俾一千都多

班自私閪講到錢講到著數就見真章

身邊藍屍已表示

一萬轟去賽馬會

叫湖北雞

支持武漢（把口）

旺場

屯門又有大軍